本人新西，聽完泰博段錄音感到非常震驚

講真，一直對熱狗都冇乜好感
唯獨見到泰博上任後既表現覺得佢唔錯
原本慎重考慮緊下屆投佢

唉本土派仲有乜人係信得過？
應該話，而家仲有冇木土派呢樣野？

你回想下，熱城對本民青既指控根本只係為私利，想獨吞本土派資源

你其實係咪真係咁唔鍾意本民青呢

點會無本土派
只係熱狗,國師,青山派 一直都搶本土派話語權,
靠清算將真正既本土派同港獨派 打成為偽本土,偽港獨 追住黎屌
其實佢地自己就係偽本土, 偽港獨

個陣班熱狗係撚咁追住本民青黎屌 黎笑
我都睇唔順眼

下屆有排

我投左黃柒傑，你話呢？
本民青未成氣候係事實，唔到你駁
我灰既係連我唯一欣賞既熱狗都係咁既樣
究竟而家呢班所謂既本土派仲可以點折墮法？

冷血公民都唔係本土派啦

屌你！

香港只有黃毓民信得過

我又唔會講死話下屆一定唔撚投佢
不過呢三年我好難唔用有色眼鏡睇佢
btw, 如果陳浩天有得選就好啦

可惜佢眼光真係唔好
定係話埋佢身嘅都只係想上位

仲有所謂食熱狗完全係莫需有罪名黎講多變真

佢都唔係好人

召喚何志光(CK)

你呢D港豬去死啦

利申兼自貼先信你

堡主入到閘肯定連熱狗本民青都會咬佢
唔使諗

堡主幾時同本民青有仇口？

應該冇咩野

本民青冇講過佢

堡主同佢地政見唔同，啲聲明冇開名批評過佢地幾次

不過兩班都好難入到閘啦

個餅係咁大就得咁大
唔做死個未有咩柒事出黎既人
唔通靠個柒到貼地既牌頭會鍊得贏人

本民青邊有搞過任何人呀？

你個豬腦黎？

唔係個個都係熱狗咁
非我即敵之餘
剩係識線上捉小人清算搞埋成堆小動作